是靚午 觀塘印度牛油咖喱雞營多

$35
平平地細細兜咁其實已經ok夠飽，不過呢款冇得用app訂
上次食拎得獨家優惠餐又飯又薄餅飽到痴線

食屎

三高

平咁多?!點解會跟營多
白飯佔咁多錢

跟飯果d大份，折咗都要60蚊以上

營多已經好夠味，仲加咖喱落去

我覺得好正

彩虹食
D咖哩幾好食的

嘩屌
睇落都覺得重油鹽到

假印佬，拉

營多狗也不屌

食屎啦屌你

食屎師

屎尿師

彩虹師

識貨